荷里活翻拍翻拍港產片《新不了情》嘅日本片《太陽之歌》

患有罕見皮膚癌XP的少女姬蒂 (貝娜霍恩 飾) 不能被陽光照射，自小過著日夜顛倒的孤單生活。獨特的生活習慣令她不能像正常人一樣上學結交朋友──白天只能躲在家中創作音樂，晚上拿著結他到車站廣場演唱。姬蒂甜美的歌聲及獨特的曲風，卻意外地治癒了高中生查理 (柏德烈舒華辛力加 飾) 的心靈，而充滿陽光氣息的查理亦正是姬蒂生命中最甜蜜的期待。一份至純至真的初戀，偏偏只能在冷月下為他們帶來令人心痛的限時溫暖…

關於Midnight Sun
集唱作歌手、演員兼模特兒於一身的新晉女星貝娜霍恩 (Bella Thorne)；以及阿諾舒華辛力加 (Arnold Schwarzenegger) 之子、爆肌「小鮮肉」柏德烈舒華辛力加 (Patrick Schwarzenegger) 主演，改編自日本人氣純愛電影《太陽之歌》的《Midnight Sun》，即將感動大銀幕。

《Midnight Sun》保留著原著的音樂元素，並再豐富了愛情、友情及親情的描寫，令劇情感覺清新之餘，更見窩心動人。電影於影展試映會好評如潮，掀起全球各大地區的版權搶購熱。由擅長拍青春歌舞片、《舞出真我4》(Step Up: Revolution) 導演史葛史派亞(Scott Speer) 執導，勢將向全球觀眾送上最美麗旋律，打造新世代浪漫經典﹗

OH GOODBYE 是嗎

Oh goodbye bye いま

Goodbye day?

YUI

就係睇依套野鍾意YUI
果陣好pure好true

關新不了情乜事?

日本翻拍香港
美國翻拍日本

太陽之歌 本身同 新不了情 都唔一樣

留名